勸各位唔好真係咁傻走去罷工...

就算修左例
你都未必會有影響
仲有機會移民

你走去罷工
你就一定奶野
份工一定冇硬兼前途盡毀
成世要留係香港做地底泥

你根本係地底泥

你賤過泥

屌你老母啦

0.3

罷工 停學?
根本唔需要政府做野
老細自然會出招

而家好多人係靠份工養家 供樓
真係俾人兜走左 你養呀 層樓你供呀
點解抗爭者 通常都係學生 或者基層員工
唔係無原因

寧為玉碎，不作瓦全

咁如果交通好混亂我返唔到冇計啦
你睇新聞見到㗎

你可以光榮收皮吧 未必有影響都講得岀
五毛你就真系可以做地底泥
柒少陣當幫助好嘛

不孝子！！！！！